【老中青WE CONNECT】 咁多位自稱廢老、廢中既新會員入一入黎

作為後生既，好簡單咁講幾句比各位前輩聽：

1. 今日既年青一代係你教出黎既，就算唔係你教出黎，都係係你地打拼出黎既土壤入面成長。
當年若果唔係你地令到香港經濟起飛，今時今日既後生仔點樣騰出手腳爭取民主自由？你地既貢獻，不亞於今日我地既付出。

2. 請千祈唔好自責點解當年幫唔到我地向英國佬爭取，你地冇欠左我地。每一個世代都有自己既目標，當年一代係為兩餐晏仔，今日一代就係為左生而為人既尊嚴、自由。

3. 請唔好覺得你地乜都幫唔到後生仔。論體力、論自己既經濟重擔同家室，傻既都知唔夠後生仔黎。其實得閒黎同我地傾下計講下粗口，認識下傾下計，講下當年點溝女，又知下乜野叫「假膠」、「直必腸」、「燒山好野」，share下我地既長輩圖係Facebook, Whatsapp，已經比左我地莫大既支持。同埋你會發覺後生一代同平時差好遠，上到網係好多野講

4. 如果係為左一個共同目標，唔需要分乜野輩份年齡。不論長幼老少，大家都係香港人

今次見到咁多位上黎玩，我自己就真係好驚訝又開心 希望你地係連登玩得開心，實現番林鄭既競選口號

推